樓上民居其實可以倒下屎尿水比班狗嘆下

唔止屎尿水，其實有廚餘啊 前晚飲剩啲湯啊 都可以試吓倒落去 ，等啲仆街洗餐懵都好

幫推

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

唔好啦

唔好推

Push push

有垃圾當然要倒落班垃圾到
民居快做嘢